失業第二十三天

想放棄了

拎綜援

等緊你出24日post

收到

家庭資產過左點攞